{"quality": "normal", "status": "Official", "packaging-id": null, "status-id": "4e304316-386d-3409-af2e-78857eec5cfe", "barcode": "5450162350706", "cover-art-archive": {"back": true, "artwork": true, "front": true, "count": 4, "darkened": false}, "media": [{"title": "", "track-offset": 0, "id": "fceef418-994e-305e-b4ae-f4a90f94924d", "track-count": 16, "tracks": [{"number": "1", "recording": {"video": false, "id": "81692a75-1518-433f-a360-bb8501c7b7d6", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "Jacques Brel", "artist": {"disambiguation": "", "country": "BE", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "type": "Person", "sort-name": "Brel, Jacques", "id": "91eda19b-1437-42cd-b7af-69df24b7f275", "name": "Jacques Brel"}}], "disambiguation": "", "length": 230786, "first-release-date": "1959-11-10", "title": "Ne me quitte pas"}, "length": 230000, "position": 1, "title": "Ne me quitte pas", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "Jacques Brel", "artist": {"disambiguation": "", "country": "BE", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "type": "Person", "sort-name": "Brel, Jacques", "id": "91eda19b-1437-42cd-b7af-69df24b7f275", "name": "Jacques Brel"}}], "id": "461b2799-4d20-3034-8b79-6a6c4b78e18f"}, {"artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "Fran\u00e7oise Hardy", "artist": {"disambiguation": "", "sort-name": "Hardy, Fran\u00e7oise", "name": "Fran\u00e7oise Hardy", "id": "d2a79d20-1304-47fd-a998-b4fe1ec78373", "country": "FR", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "type": "Person"}}], "id": "e3156ac6-1da2-3b5e-9f00-aecf9bce4363", "title": "Tous les gar\u00e7ons et les filles", "length": 190000, "position": 2, "number": "2", "recording": {"title": "Tous les gar\u00e7ons et les filles", "first-release-date": "1962-06", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "artist": {"id": "d2a79d20-1304-47fd-a998-b4fe1ec78373", "name": "Fran\u00e7oise Hardy", "sort-name": "Hardy, Fran\u00e7oise", "type": "Person", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "disambiguation": ""}, "name": "Fran\u00e7oise Hardy"}], "disambiguation": "mono", "length": 188212, "id": "bcb7ca82-525c-40b5-b667-56b97adfd269", "video": false}}, {"number": "3", "recording": {"title": "Les Play\u2010Boys", "first-release-date": "1966-10", "disambiguation": "", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "Jacques Dutronc", "artist": {"disambiguation": "", "country": "FR", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "type": "Person", "sort-name": "Dutronc, Jacques", "id": "a65f4f19-9f4c-4a44-906f-87aa4ceee900", "name": "Jacques Dutronc"}}], "length": 188893, "video": false, "id": "8b2c3463-8a1a-44fb-b1a2-fa5814736c48"}, "length": 195000, "position": 3, "title": "Les Playboys", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "artist": {"type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "type": "Person", "sort-name": "Dutronc, Jacques", "name": "Jacques Dutronc", "id": "a65f4f19-9f4c-4a44-906f-87aa4ceee900", "disambiguation": ""}, "name": "Jacques Dutronc"}], "id": "7f86ae60-b193-36a0-bc27-083d2bcca4d8"}, {"title": "For Me, Formidable", "artist-credit": [{"name": "Charles Aznavour", "artist": {"name": "Charles Aznavour", "id": "5f264b87-d5f6-487d-aa3e-ae4c5f0c6fc9", "sort-name": "Aznavour, Charles", "type": "Person", "country": "FR", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "disambiguation": ""}, "joinphrase": ""}], "id": "43663e73-b12b-3c80-a0f3-c602d1c0848a", "number": "4", "recording": {"first-release-date": "1963", "title": "For me... formidable", "id": "742f5923-b3ff-4c9b-a1b4-201b49ab7749", "video": false, "artist-credit": [{"joinphrase": "", "artist": {"disambiguation": "", "id": "5f264b87-d5f6-487d-aa3e-ae4c5f0c6fc9", "name": "Charles Aznavour", "sort-name": "Aznavour, Charles", "type": "Person", "country": "FR", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df"}, "name": "Charles Aznavour"}], "disambiguation": "", "length": 139000}, "length": 138000, "position": 4}, {"recording": {"video": false, "id": "e466ee40-0512-4e6f-b613-ee42b0152de7", "disambiguation": "", "artist-credit": [{"joinphrase": " avec ", "artist": {"sort-name": "Compagnons de la Chanson, Les", "id": "90e0ff46-74aa-48c2-b8de-919f2e6202e6", "name": "Les Compagnons de la Chanson", "country": "FR", "type-id": "e431f5f6-b5d2-343d-8b36-72607fffb74b", "type": "Group", "disambiguation": ""}, "name": "Les Compagnons de la Chanson"}, {"joinphrase": "", "name": "\u00c9dith Piaf", "artist": {"disambiguation": "", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "type": "Person", "sort-name": "Piaf, \u00c9dith", "name": "\u00c9dith Piaf", "id": "4f8ef4a3-40fa-46b5-8773-97686a8424f4"}}], "length": 250066, "first-release-date": "1946", "title": "Les Trois Cloches"}, "number": "5", "position": 5, "length": 249000, "title": "Les Trois Cloches", "id": "8cbca06d-ac67-3691-ba12-e10ad1efe473", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "Les Compagnons de la Chanson", "artist": {"disambiguation": "", "name": "Les Compagnons de la Chanson", "id": "90e0ff46-74aa-48c2-b8de-919f2e6202e6", "sort-name": "Compagnons de la Chanson, Les", "type": "Group", "type-id": "e431f5f6-b5d2-343d-8b36-72607fffb74b", "country": "FR"}}]}, {"recording": {"video": false, "id": "d2e73cfd-cb20-4dcd-9a9c-7f07b6c40f69", "artist-credit": [{"name": "\u00c9dith Piaf", "artist": {"disambiguation": "", "name": "\u00c9dith Piaf", "id": "4f8ef4a3-40fa-46b5-8773-97686a8424f4", "sort-name": "Piaf, \u00c9dith", "type": "Person", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR"}, "joinphrase": ""}], "disambiguation": "", "length": 142826, "first-release-date": "1960", "title": "Non je ne regrette rien"}, "number": "6", "position": 6, "length": 145000, "title": "Non, je ne regrette rien", "id": "ef127d10-af6b-3583-acef-9e2fc12e33ee", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "\u00c9dith Piaf", "artist": {"type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "type": "Person", "sort-name": "Piaf, \u00c9dith", "id": "4f8ef4a3-40fa-46b5-8773-97686a8424f4", "name": "\u00c9dith Piaf", "disambiguation": ""}}]}, {"position": 7, "length": 220000, "recording": {"artist-credit": [{"name": "Gilbert B\u00e9caud", "artist": {"disambiguation": "", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "type": "Person", "sort-name": "B\u00e9caud, Gilbert", "id": "e9a4b76a-cf82-46f5-a166-e93473624189", "name": "Gilbert B\u00e9caud"}, "joinphrase": ""}], "length": 220000, "disambiguation": "", "id": "0de5daf2-1f4f-415e-95c1-8000efacd12e", "video": false, "title": "Et maintenant", "first-release-date": "1961-12"}, "number": "7", "id": "c3d5c008-9af5-32af-bc8f-f1ae94392f2b", "artist-credit": [{"artist": {"id": "e9a4b76a-cf82-46f5-a166-e93473624189", "name": "Gilbert B\u00e9caud", "sort-name": "B\u00e9caud, Gilbert", "type": "Person", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "disambiguation": ""}, "name": "Gilbert B\u00e9caud", "joinphrase": ""}], "title": "Et maintenant"}, {"title": "Tes tendres ann\u00e9es", "id": "4723f0fc-a08b-337d-8ac5-06c669c2d0b6", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "artist": {"disambiguation": "", "id": "323ed974-8bf6-4f54-9525-b774a659f805", "name": "Johnny Hallyday", "sort-name": "Hallyday, Johnny", "type": "Person", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR"}, "name": "Johnny Hallyday"}], "recording": {"title": "Tes tendres ann\u00e9es", "first-release-date": "1988", "length": 143626, "artist-credit": [{"joinphrase": "", "artist": {"disambiguation": "", "sort-name": "Hallyday, Johnny", "id": "323ed974-8bf6-4f54-9525-b774a659f805", "name": "Johnny Hallyday", "country": "FR", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "type": "Person"}, "name": "Johnny Hallyday"}], "disambiguation": "", "id": "d516d3a0-eeed-41ef-a6cc-4d57e1db2671", "video": false}, "number": "8", "position": 8, "length": 143000}, {"title": "C'est l'amour auquel je pense", "id": "18578df4-2455-3c42-a5b9-39e93733067d", "artist-credit": [{"name": "Fran\u00e7oise Hardy", "artist": {"disambiguation": "", "type": "Person", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "id": "d2a79d20-1304-47fd-a998-b4fe1ec78373", "name": "Fran\u00e7oise Hardy", "sort-name": "Hardy, Fran\u00e7oise"}, "joinphrase": ""}], "recording": {"first-release-date": "1962-11", "title": "C\u2019est \u00e0 l\u2019amour auquel je pense", "id": "34332e57-3051-43ba-954c-54c098b1b11a", "video": false, "artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "Fran\u00e7oise Hardy", "artist": {"disambiguation": "", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "type": "Person", "sort-name": "Hardy, Fran\u00e7oise", "name": "Fran\u00e7oise Hardy", "id": "d2a79d20-1304-47fd-a998-b4fe1ec78373"}}], "disambiguation": "mono", "length": 191000}, "number": "9", "position": 9, "length": 193000}, {"position": 10, "length": 178000, "recording": {"first-release-date": "1968-03", "title": "Il est cinq heures, Paris s\u2019eveille", "video": false, "id": "945b7690-30f7-4b3b-841e-14e38de1ea1d", "artist-credit": [{"name": "Jacques Dutronc", "artist": {"sort-name": "Dutronc, Jacques", "name": "Jacques Dutronc", "id": "a65f4f19-9f4c-4a44-906f-87aa4ceee900", "country": "FR", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "type": "Person", "disambiguation": ""}, "joinphrase": ""}], "disambiguation": "", "length": 175160}, "number": "10", "id": "e38f5d69-c4f6-3041-8f6e-fe50c7e49700", "artist-credit": [{"artist": {"sort-name": "Dutronc, Jacques", "id": "a65f4f19-9f4c-4a44-906f-87aa4ceee900", "name": "Jacques Dutronc", "country": "FR", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "type": "Person", "disambiguation": ""}, "name": "Jacques Dutronc", "joinphrase": ""}], "title": "Il est cinq heures, Paris s'\u00e9veille"}, {"artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "Charles Aznavour", "artist": {"type": "Person", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "id": "5f264b87-d5f6-487d-aa3e-ae4c5f0c6fc9", "name": "Charles Aznavour", "sort-name": "Aznavour, Charles", "disambiguation": ""}}], "id": "5b364c6d-de91-35a0-bb1c-60a375b705a1", "title": "Les Com\u00e9diens", "length": 142000, "position": 11, "number": "11", "recording": {"first-release-date": "1962-09", "title": "Les Com\u00e9diens", "id": "e2643439-a4f4-4129-806c-14ee8cba7dd2", "video": false, "artist-credit": [{"name": "Charles Aznavour", "artist": {"disambiguation": "", "type": "Person", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "id": "5f264b87-d5f6-487d-aa3e-ae4c5f0c6fc9", "name": "Charles Aznavour", "sort-name": "Aznavour, Charles"}, "joinphrase": ""}], "disambiguation": "", "length": 143000}}, {"id": "6ee522df-acb2-3ab9-8062-de68d830636b", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "Jacques Brel", "artist": {"disambiguation": "", "sort-name": "Brel, Jacques", "name": "Jacques Brel", "id": "91eda19b-1437-42cd-b7af-69df24b7f275", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "BE", "type": "Person"}}], "title": "Rosa", "position": 12, "length": 162000, "recording": {"video": false, "id": "e9b93979-d22f-47dc-ac9d-5d31556c9a97", "disambiguation": "", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "Jacques Brel", "artist": {"sort-name": "Brel, Jacques", "id": "91eda19b-1437-42cd-b7af-69df24b7f275", "name": "Jacques Brel", "country": "BE", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "type": "Person", "disambiguation": ""}}], "length": 162000, "first-release-date": "1962", "title": "Rosa"}, "number": "12"}, {"recording": {"length": 210000, "artist-credit": [{"artist": {"disambiguation": "", "sort-name": "Compagnons de la Chanson, Les", "id": "90e0ff46-74aa-48c2-b8de-919f2e6202e6", "name": "Les Compagnons de la Chanson", "type-id": "e431f5f6-b5d2-343d-8b36-72607fffb74b", "country": "FR", "type": "Group"}, "name": "Les Compagnons de la Chanson", "joinphrase": ""}], "disambiguation": "", "id": "fbd38d52-0095-4d72-83bf-d16af35909ed", "video": false, "title": "Un mexicain", "first-release-date": "1962"}, "number": "13", "position": 13, "length": 209000, "title": "Un mexicain", "id": "640d8994-e7aa-3e96-b71e-9ebba74b69d5", "artist-credit": [{"joinphrase": "", "name": "Les Compagnons de la Chanson", "artist": {"disambiguation": "", "type": "Group", "type-id": "e431f5f6-b5d2-343d-8b36-72607fffb74b", "country": "FR", "id": "90e0ff46-74aa-48c2-b8de-919f2e6202e6", "name": "Les Compagnons de la Chanson", "sort-name": "Compagnons de la Chanson, Les"}}]}, {"number": "14", "recording": {"first-release-date": "1961", "title": "Milord", "video": false, "id": "ed22e86e-5cbd-467d-8356-3f0687774bf4", "length": 271000, "artist-credit": [{"name": "\u00c9dith Piaf", "artist": {"type": "Person", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "name": "\u00c9dith Piaf", "id": "4f8ef4a3-40fa-46b5-8773-97686a8424f4", "sort-name": "Piaf, \u00c9dith", "disambiguation": ""}, "joinphrase": ""}], "disambiguation": ""}, "length": 270000, "position": 14, "title": "Milord", "artist-credit": [{"artist": {"disambiguation": "", "sort-name": "Piaf, \u00c9dith", "id": "4f8ef4a3-40fa-46b5-8773-97686a8424f4", "name": "\u00c9dith Piaf", "country": "FR", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "type": "Person"}, "name": "\u00c9dith Piaf", "joinphrase": ""}], "id": "e1a4730b-255b-3775-a492-f4f03721f01d"}, {"id": "600f1687-3637-3211-a6cd-79066d82245e", "artist-credit": [{"artist": {"disambiguation": "", "id": "e9a4b76a-cf82-46f5-a166-e93473624189", "name": "Gilbert B\u00e9caud", "sort-name": "B\u00e9caud, Gilbert", "type": "Person", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR"}, "name": "Gilbert B\u00e9caud", "joinphrase": ""}], "title": "Nathalie", "position": 15, "length": 247000, "recording": {"id": "da32a4e4-d8d4-450b-a43e-a4dea190c1ec", "video": false, "artist-credit": [{"joinphrase": "", "artist": {"sort-name": "B\u00e9caud, Gilbert", "name": "Gilbert B\u00e9caud", "id": "e9a4b76a-cf82-46f5-a166-e93473624189", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "type": "Person", "disambiguation": ""}, "name": "Gilbert B\u00e9caud"}], "disambiguation": "", "length": 245440, "first-release-date": "1964-02", "title": "Nathalie"}, "number": "15"}, {"title": "Pour moi la vie va commencer", "id": "00d21296-92da-39b5-811c-79c77c8b6d91", "artist-credit": [{"name": "Johnny Hallyday", "artist": {"name": "Johnny Hallyday", "id": "323ed974-8bf6-4f54-9525-b774a659f805", "sort-name": "Hallyday, Johnny", "type": "Person", "country": "FR", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "disambiguation": ""}, "joinphrase": ""}], "recording": {"artist-credit": [{"artist": {"disambiguation": "", "type": "Person", "type-id": "b6e035f4-3ce9-331c-97df-83397230b0df", "country": "FR", "id": "323ed974-8bf6-4f54-9525-b774a659f805", "name": "Johnny Hallyday", "sort-name": "Hallyday, Johnny"}, "name": "Johnny Hallyday", "joinphrase": ""}], "disambiguation": "", "length": 132546, "video": false, "id": "9ee0db9c-5812-4339-bb40-d26f3fe9b105", "title": "Pour moi la vie va commencer", "first-release-date": "1963-10"}, "number": "16", "position": 16, "length": 130000}], "format": "CD", "position": 1, "format-id": "9712d52a-4509-3d4b-a1a2-67c88c643e31"}], "text-representation": {"script": "Latn", "language": "fra"}, "title": "The French Collection", "country": "XE", "id": "91d3fc98-e0d8-4f15-8bdb-b78f5f2f4ed3", "release-events": [{"date": "1989", "area": {"id": "89a675c2-3e37-3518-b83c-418bad59a85a", "name": "Europe", "iso-3166-1-codes": ["XE"], "disambiguation": "", "sort-name": "Europe", "type": null, "type-id": null}}], "artist-credit": [{"artist": {"type": "Other", "type-id": "ac897045-5043-3294-969b-187360e45d86", "country": null, "name": "Various Artists", "id": "89ad4ac3-39f7-470e-963a-56509c546377", "sort-name": "Various Artists", "disambiguation": "add compilations to this artist"}, "name": "Various Artists", "joinphrase": ""}], "asin": null, "date": "1989", "packaging": null, "disambiguation": ""}
